食屎狗，點解唔可以堅持多一陣

心好痛，如果你可以堅持多一陣，我地就可以挨過呢個最辛苦既時期，或者結局就會唔同
如果你肯